**1.Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.**

Подія - це сигнал браузера про те, що щось відбувалося. Тобто, що користувач якимсь чином взаємодіє з сторінкою (клікає мишою, наводить курсор миші, натискає клавіші, відправляє заповнену форму).
І на всі ці події ми можемо певним чином реагувати, тобто за допомогою JS формувати відповідну реакцію на дії користувача. Це і називається обробкою подій.

Тобто, користувач гортає сторінку і може виконати якусь дію, а ми на цю дію назначаємо певну функцію, яка виконається тільки в той момент, коли користувач сам її "спровокую" (своєю дією).